本人重感冒要戴口罩

萬一俾黑警截查時
又俾佢強迫除口罩
好驚唔覺意對住佢地打乞痴噴晒口水出嚟

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

襲警
拉

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減論點!!!幫手推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課